有關狗鐵不合作運動建議

一個運動成功與否，好大程度取決於識唔識善用資源同係咪所有人都有角色做。

話說我呀妹係和藍絲，好仆街的。

咁佢日日搭狗鐵返工，今日佢同我講，d入閘機機部部sensor都有問題，咁佢入唔到閘，於是就去客服。

然後佢發現客服同樣都有好多人出唔到閘入唔到閘。

我明白和理非同藍絲唔會參與不合作運動，不過有時當佢地入唔到閘去客服其實係助攻

今日好彩無人一邊排隊一邊屌狗鐵d機成日壞又只識加價，你知啦，通常香港人無耐性，等等下有人燥就跟住一齊燥啦，尤其你阻佢返工。同埋有時如果條隊太長，有d睇人有無拍卡的黃衫都可能比受影響乘客圍住，到時唔夠人手睇有無人拍卡點算

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。